我公司出左個股神

話説最近公司搞了個為期15天的投資比賽
由於我連買入賣出都搞不清楚
最後以收益為0獲得全公司總冠軍

1/10

重作

Hi樓主

從前有三隻蝦

公司大把股神啦
講親都話低位大手入左
回調大插又話已經高位放左
聽下咪算

係 冇咩人蝕到仆街會主動拎出黎唱通街

財演都係10個有9個都係咁